周梓樂死因研訊再有新突破 停車場內原來有4枝cctv拍攝2樓後樓梯及地下

周梓樂死因研訊第 16 天

裁判官高偉雄表示，鑑於上周發展，他已經翻看廣明苑外圍片段，而據他了解，警方調查時已索取有關片段。他原打算今日再於庭上播放多一個廣明苑外圍鏡頭片段。

高偉雄稱，31 支廣明苑外圍鏡頭，2 支尚德商場的鏡頭，因面向唐明街，拍不到停車場。另外，他又透露，尚德停車場除了一直已知的 35 支鏡頭外，原來還有 4 支固定鏡頭，涉及停車場地下及 2 樓後樓梯門口。

Source:

果日俾黑警拆走哂？

推新突破

推到水落石出

唔知有冇攞到啲片

新突破

希望會

推

推上熱門

推po

死黑警
隱瞞事實

Push

佢地愈咁做就成件事愈可疑

死黑警

有咩隱瞞緊

幫推

推上去

成年無片啦

唔知個官係係堆冇呈堂既證供入面搵到條片，定係問屋苑先知有果4支cam

越爆越多

上熱門

到底隱藏緊啲乜

推左先

要黑警自己查自己簡直係笑話
全部都仆街死啦

好大機會冇... 過左咁耐
黑警個時突登唔去查

p

睇一年都睇唔到

要討回公道
黑警要填命

😡😡😡😡😡😡

push

緊急呼籲＆尋人：

推 share出去

比多d人知

唔知個官係點發現，可能係堆無呈堂既片入面發現?

根本冇認真查，甚至係隱藏緊某d野

或者係查到有cam洗哂啲片

愈來愈可疑

推！

可能兇手走咗上4樓平台

案發當晚有目擊者 在tg share 呢張相出嚟

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

呢個係一個好官 多謝佢

點解隔左一年先有人知

係咪就係講呢支cam

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

屌你老尾黑警鳩查斷鳩估
仆街啦去

食飯都睇翻d冇呈堂既片

啲片實無晒啦

要多d人關注

share件事出去

因為有人冇認真調查，似乎隱瞞緊啲乜野

要多d人關注件事

係地下

仲有4樓有支cam 冇人提

客觀事實：hea查
主觀認定：有野隱瞞緊

警犬delete晒

黑警殺人

唔知，因為唔知個官係點發現有多呢4支cam，有機會係無呈堂既片入面發現，有機會係聯絡管理處先發現，如果係後者，好大機會條片已經冇左

香港要需要有咒殺祈禱團

「咒殺祈禱僧團」（活躍於1970年至未知年份）結合藝術、政治及宗教，並以佛教「密宗」儀式作為其前衛行動主義的基礎，為亡者的靈魂及肉體傷害申冤，並揭露當時社會道德及精神的不公。「僧團」以「反謀殺」罪名向企業主發出挑釁，因為這些罪行在司法系統下被視為「不可能之罪案」。9世紀以來，佛教密宗一直被日本政府用以「鎮護國家」，而「僧團」正正是以批判的視角將宗教之力量歸還予有需要者。

比多d人關注件事

尋拍攝者/附近目擊者

有人走咗上4樓

要睇下個官係點發現既，然後先知有冇片

愈多隱瞞就愈可疑

會唔會係依家先偽造到啲閉路電視片出嚟？

岩

應該會經專家證人檢查

推呀

可能影到關鍵片段
有機會影到有人案發後走上4樓之後再落返地面

希望可以搵到影到平台的拍攝者

一定洗晒啦
辦車cam 都起晒

其實咁係調查方面係咪有人失職

影到先得架, 唉

點審都係應該都係非法被殺
無人要負責

原來法治還未死 !!!!!!!!!!!!

D cam仲有冇紀錄先
成年喇wor

Tui

up

緊急呼籲

屌你老母死黑警

好重要

而家先講

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

黑狗做嘢9流流

明顯有，如果唔係點會開死因庭先出現咁多新證據
但死因庭係搵真相，唔係究責，究責要律政司先告得

如果有片，可能影到既

多少反映到平日d案係咁求其

停車場地下後樓梯門口+ 2 樓後樓梯門口。

定係

停車場地下+ 2 樓後樓梯門口。

死因庭唔係究責，係搵真相，究責要律政司／私人檢控，而私人檢控既話，律政司可以介入撤控

留熱門耐d

一早死左

要睇下個官點發現有呢4枝cam，有機會係堆冇呈堂既片入面發現

黑警話冇呀嘛

愈隱瞞就愈可疑

個官都係今日先發現，唔知佢係點發現

咩求其黑警專登架

呢單更加求其

又隱瞞事實

應該係4個唔同地方

所以先令到佢地愈來愈可疑

都算重大

tu
i

重大發現

愈咁樣愈可疑

至少周梓樂死因庭還未死 !!!!!!

希望有真相

固定鏡頭 出事時 今時今日先發現 已經係有問題
嘥氣 覺得 真係做手腳 呢 段時嘅 假設陰毛去諗 已經夠佢地做戲 根本連消防都可以口供不一 已經唔係普通問題
同徐步高 好多案一尻樣 問題係普通人旁觀者只可以去睇 佢地雙方講咩根本 黎解釋返可以合理化就合理化 有問題就追究查唔到 就算 結果淨係得意外死亡定可疑 就算可疑 根本無得查到又係

希望多d人見到呢張相

假如一開始就整親個頭 會唔會用頭落地扔既方式嚟掩飾因為又無其他傷勢

唔會自殺 愛黨愛國

最後律政司介入

一個官改變唔到香港法治盪然無存既事實，而且法治唔止係官既問題，律政司破壞得仲勁，你睇下佢同消防處安排律師搞到一鑊泡咁就知，又拖多1個禮拜，都唔知係咪特登拖時間又夾口供

唔知，下星期一再訊

估吓影到乜，可能性：
1. 太耐，冇存放條片
2. 唔覺意唔見咗條片
3. 故障，影唔到重要嘢
4. 影得清清楚楚，但鏡頭內見唔到任何特別事件
5. 其他

有資深骨科醫生表示，一般而言，如自殺者從高處躍下，較大機會引致盆骨垂直受壓；
盆骨側邊受壓較大機會是沒知覺下墮地。

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

可以介入終止聆訊，再調查

唔知個官係點發現多呢4個cam

政府推出的「回港易」計劃23/11實施，身處廣東省及澳門的港人，回港時可獲豁免14日強制檢疫，

經由深圳灣口岸入境或港珠澳大橋香港口岸入境的名額，每日分別有3000個及2000個，已有超過1萬人申請預約上周回港。

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

希望啲片無比人剷到

希望

除時話 一年太耐 冇曬d片

D鏡頭一直都係度, 克驚又點會唔知

只係嗰D片對克驚不利, 咪扮唔知搵唔到, 拖得一年半載乜片都delete哂, 結果係乜都搵唔到

比暴徒打爛左

(警暴)

要睇下個官係點發現多呢4個cam
佢可能有片係手而發現

好可疑
不過個官可能有片係手

繼續

再推

油塘宿舍狗改不了吃屎

62717171

唔抱希望

根本國安警察班人神通廣大

太子cctv咪又係不了了之

除非有人報串，否則正常途經都係冇乜用

好驚高官被人暗殺

係咁新証據
之前合埋眼搜証架?

有d位可以唔搜既 呢d搜多衰多 點知又俾人篤出嚟

就快開考

跟住下1分鐘狗共 又話CCTV 係做樣 冇片
或者過太耐 del 左

其實你地要明白
如果法庭冇拎晒所有cam 去審 就係某部門失職

佢地係唔會漏 只係差在幾時拎出黎
可能一開頭太趕漏咗 但點都會最後拎晒出黎

所以洗咗架啦 唔會唔小心睇漏眼

希望真係可以天網恢恢 疏而不漏

d片又係黑警交出黎,佢地話乜都得架啦

popo 咁查案法乜都無可疑啦

有咩片都係黑警睇左先
利益衝突呢4個字真係笑話黎

其實掉轉頭諗返，一個停車場有幾十支CAM影住，真係 big brother...

交返條片出黎啦 死黑警

到時就話record得一年 已經洗左

咁樣審完出黎都唔知有冇人信(如果審完話係死於意外)
應該就冇人信,多數人會信係死黑警殺人多D

黑警份人工俾埋法庭好冇

唔知以為法庭查案

黑警點會比呈現真相

遲晒啦屌

呈堂片段本身就已經無樓梯同電梯片段
犬話停車場無比

真定有啲野唔見得光

tui

個官都完全信唔過黑警，自己唔食飯都由頭睇過晒d片！

唔撚知以為係睇緊金田一，以為係啲咩曲折離奇既案件，屌你老味淨係搵齊關事既cam都搵唔到，個官一開庭就搵到，你話班廢人廢唔撚廢呀

有班人型畜牲話影唔到停車場

好爛grade

希望可以還梓樂和家人一個公道

推！！！！！！

劉明推

希望梓樂在天之靈，幫法官查出真相，向害你嘅人報仇！

十支CAM都影佢唔到，你話popo幾咁隻手遮天

魔警無可能唔知有呢兩個cam 因為有不可告人嘅秘密而唔呈堂嘅機會極大

Share please

wow push ar

晒時間， 叫兇手攞證據指證自己！
訓醒未？一早講咗有cctv唔攞出嚟， 已經反證咗邊個係殺人兇手啦.

如果死者家人真係想知道真相， 去問現場指揮官就一清二楚， 法庭記錄開晒名啦.

黑驚好驚

梓樂沉寃待雪

個官真係查埋案

會唔會咁on9唔知 有心隱瞞咋
個陣popo 續架車 搵車主拎車cam, 唔係泊個層都收到電話

推返

呢個法官好像比較盡責

CCTV 嘅量詞係一枝枝嘅

狗: 係呀，仲有呀，不過一年前，洗撚晒啲record